點解YOYO首盡力呼吸咁撚正都紅唔起

係支那唱首追光者就紅到仆街

因為佢儘力了..

佢係香港無乜人識咁/只知佢做和唱
好可惜

依家嘅樂壇文化係已經唔係首歌好唔好聽，而係首歌可以賣到幾多錢，就好似搵個咩吳亦凡來唱，都唔知佢唱咩一樣有班水軍推到佢上榜首，識聽嘅人有幾個？就算真係好聽人哋都係依然支持佢哋啲男團女團啦！

身後事務所 正呀喂

推
之前聽到喊

係eason個duo第一次識佢
到同林二汶個幾首歌開始鍾意佢
係香港都紅唔起

you and i
如果我是一首歌
真心會聽到喊 勁鍾意佢既歌

下星期睇佢show

今次啲相好正

以為係蓋清個件yoyo

在我身後是宇宙 是以後

前排睇 viu 一聽到呢首歌已經覺得好正

Eason唱完即刻搵黎聽 好高汁

聽完佢琴日場show 正到！首首都好好聽！

岩岩先知原來佢呀媽係劉天蘭